急！有巴打啱啱喺黃大仙摩士公園出面跌咗身分證！

啱啱屋企人執咗張身分證返屋企
擔心佢唔知係咪發生左咩事
有冇人識得佢？

自推十連 1

2

3

4

5

推,不過出哂全相好似唔係幾好

怕身邊啲朋友認唔到佢 出咗咩事好大件事

6

7

8

9

10

推！

推到有人識佢

推